中大 柯子明 比分緊唔緊

想問下各位 cuhk UGEA2190易唔易fail？

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

柯子明好鬆手
無事既
Soci既人比分不嬲都唔會好手緊
手緊果d都無教ug

Ok la 過得去啦

咁快reg科啦？

今年暑sem reg左柯子明既chinese society
第一份essay拎左C+
Midterm又得幾題識 其餘都係撞
第二份essay唔知乜grade
好驚fail🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

我岩岩暑sem reg既

有midterm架咩，唔係得個quiz仔？

sryyyyy係quiz

但個quiz都30%

個quiz印象中我都係鳩做，靠兩份paper拉分

感你個grade o唔ok啊

但我第一份essay拎左C+
個quiz又得幾題識 其餘都係撞
第二份essay唔知乜grade
好驚fail🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️